認真，覺唔覺今年世界盃多左好多人講「道德」好古怪

係咁批評日本猜完場，尼馬碌地，包皮插水掉波呢d，無話佢地岩，但本來睇開波都慣左睇mma，兩隊隻抽，插水，掉波，猜完場...又唔係收山腳，上帝之手，打球迷，拳王heatmap果d，駛唔駛不停講呀

忽然球迷有咩好講
三四日之後都收晒皮啦

尼馬果種我會用白痴仔黎形容，唔會話道唔道德

忽然球迷咁鍾意撐underdog又要道德足球，如果佢地睇到2010荷蘭會點

00後得10歲識閪波?

我7歲睇啦

你今年47

係睇慣插水，但果次麥巴比插水插得咁肉酸，
完全無意欲掂佢無端端訓低禁住個頭係咁拖，如果1分鐘就入波，之後89分鐘有超過一半時間有人禁住個頭訓地你點睇？

抽下水笑下既野，點會動晒真火憎左佢

班友講到咩幾勁都唔會欣賞，如果咁就嬲嬲豬李華度變左袋底泥啦

d克羅撚最撚煩, 為左吹捧自己鍾意果隊 係咁屌柒法國踩鳩法國, 最撚柒就係呢種捧一邊殺一邊 感情用事到

冇錯，我地曼迷有咩未見過

好撚威啊屌你老味

咁都搵到位入